★冇人應門單位 如果發現係支那人買來炒所以空置，會否被罰？

覺得唔會

好日都唔返嚟
爆完門半年業主都唔會知

有撚柒用咩 中聯辦買架 收咪收囉 最後都會攞得返

咁罰你班港燦應該罰到喊講炒賣

無知一問，唔俾空置咩？